想知林峯點睇個亞視仔拎視帝

屌你老母林峯都未拎幾時到你丫

林峯心諗返大陸大把人仔，又拎到大陸獎，使乜稀罕你TVB

別高興！

人地大陸多過十萬銀一集

理得你呢個亞視仔啦